發左個好奇怪既夢，有冇人識解？

個夢係我去舊同事個婚宴
佢深黃
平時去婚宴都係播下Ｄ情歌咁
唔知點解婚宴之前唱國歌
好多人都好大聲唱
但係有Ｄ人打晒突又黑晒面咁

即係點？

國歌法殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

意思係你瞓得唔好

訓得OK喎

佢平時扮深黃
骨子裡係藍到癲
其實考緊狗

國歌=榮光

即係限聚令完結
武肺消失

嗚呀
點解係我？

似係